有無人同我一樣唔鍾意'解釋'

如題 朋友之間

我成日都覺得D人會誤解我
但係明明我咩都無做
會無啦啦比人杯

就算我估大約係D咩事 我都費事解釋
因為我本來就係對你地好好
咁既然你覺得我係咁

我就唔想解釋 就算有機會比我都唔會解釋
最後不了了之 朋友之間個關系就變淡

sorry for 1999
有無人都係咁 覺得識朋友真係難
就算你攞心去識

正評不解釋

我唔鍾意解gag 好撚冇癮

Here
覺得解釋黎無意思
信就信 唔信就唔信

same

我認同你講嘅嘢
Btw 關係

對唔住Ching

維繫一個人既關係已經夠難
何況維繫一群人既關係

所以我放棄咗

對所有人都係咁,除左對住男朋友會好啲

黃老邪性格

渴望理解，但唔奢華理解。
會黎問你都好d，問都唔問就判死刑真係⋯⋯

死咗都唔知咩事

認同

其實係覺得好撚煩
唔岩傾又唔係我錯既點解我要認底威咁

信你既人唔洗解釋 唔信你既人解釋黎無用

認同 好多時都懶得解釋 既然都唔信我 其實再解釋都冇用

佢地只會認為自己所想嘅係事實 就算我地講嘅先係事實 佢地都唔會信
其實依班人需要滾岀我地嘅人生 走啦仆街

唔單止係朋友，屋企人都係一樣.......

明嘅唔洗解釋
唔明嘅解釋都係多餘
信我嘅咪講多兩句
唔信嘅咪躝屎踞路

正皮比二樓

咁你抵

有
明明講啲野好易就明 但每次個fd都load唔到 仲話同我講野唔想用腦 既然你都唔想用腦咁我都廢事解釋 同埋你信就信 唔信就算

我相反 個人太鐘意解釋
一定要清楚俾人知自己內心
其實好攰 有啲人蠢到你解釋完佢地都諗錯方向
唔鐘意俾人誤會 唔鐘意俾人老屈
寧願自己講出黎都唔想去沉默

最憎呢種人 懶係思想高人一級咁
咩都唔清唔楚既感覺好討厭 咩都話算啦算啦
有咩咪解釋左先 真係唔明既咪算 係咪講一次都咁懶
利申：個人意見，有得罪請見諒

同意，講到自己推心置腹
但又吝嗇幾句說話

真係有推心置腹嘅朋友就當然係知無不言言無不盡啦
但係身邊太多流言蜚語
真係冇咁多力去逐單解釋清楚
你明唔明

Ching我明白
咁都要睇下你有幾重視
但我相信 相處得耐 你會發現一個人既性格同埋平時做野既一套
如果憑小事去否定你既人格
我就會覺得解釋真係無必要

咁你咪唔好解釋
個結永遠係到
以為唔解釋好潚灑好撚有型
講信就信唔信就唔算果喲根本不負責任
你連基本溝通未試過

我都係同樓主一樣 唔想解釋咁多 班友鐘意老屈 笑而不語 反正有天收

好撚㭍on9
有咩咪3口6面講清楚
一句我唔想解釋 大撚哂？
你以為自己邊撚個？
唔講清楚咪收皮囉 朋友情侶都係咁話

你根本唔在意班人咁當然廢撚事解釋

係唔信你既話你點講人地都唔信架喇on9

總之你係在意果個人
一定唔會懶得去解釋

陳述返件事咁算唔算解釋

我好多時都係

其實我知你諗緊咩
只係放棄去理解

費事講咁多 你鍾意點諗由得你

最憎係啲人我解釋完重問長問短
不過都係睇對象啦

願意溝通係基本啦

你解釋完 佢信又好唔信又好
你都表示左自己願意溝通先
之後佢再loop 你覺得煩都係後話
樓主講到自己根本唔care
連最基本溝通都唔做

點都會講一次先 信就信 唔信就算
如果真係唔信 解釋幾多次都無用

認同
越在意=越想解釋

你就on9

你唔通要求人地不問是非唔理事實咁相信/唔信一個人咩？

係唔肯解釋，定係知自己理虧，所以解釋唔到呀 然後就同人地我懶得同你解釋etc.

根本你(地)e種人就係自大狂妄，從來只係覺得自己既諗法係岩，人地唔明就係人地蠢，人地唔認同就係人地on9人地錯，永遠覺得自己冇問題

收皮啦，e個世界個個人都有唔同既認知，經驗，智力，你憑乜野天真到以為人地奉旨同你一樣? 如果你同對方既想法/思維都係合邏輯既，根本唔會解釋唔到

一句唔想解釋，信就信唔信就算，咁人類個腦要黎做咩？ 都唔撚駛批判思考啦

中共: 64冇死過人呀，信就信 唔信就算，懶得同你解釋。 咁咪大撚晒

你而家係咪解釋緊?

btw
人天生就有個腦，會對事情有睇法，即係有立場
合邏輯既立場由理由同推論所支撐，e2樣野就係所謂既解釋

一個人如果唔鍾意解釋，一係佢已經解過好多次解到好悶好攰唔想再解，一係佢個腦傾向非理性思維，簡單d講，就係慣性on撚9。

我都係抱住「明就明，唔明就算」咁嘅態度做人